點解亞洲人基因係唔可以比人批評？

係美國大大聲屌Trump 冇人會拉，仲可能得到其他人掌聲。係大部份亞洲地區，已經可以判坐幾年監。究竟係未基因問題

宏觀上統計學上係
中日韓都有呢種傾向
但就個體而言就唔係

亞洲人奴性重

睇下班友做左幾多年奴隸就明點解

鬼佬幾百年前就打破咗教皇呢個絕對權威,但東亞一直無呢個機會

儒家文化圈更準確

亞洲甚至東亞都包左好多其他國家

不過先問是不是 再問為什麼
即係應該先問
亞洲人基因（或文化）比其他基因（或文化）是不
景更不接受批評？

因為亞洲民主認識薄弱，中國更為下限，咩叫批評？你係咪質疑緊當權者？係咪想顛覆國家政權？理撚得你有冇道理你係咪對我有意見先？